英足總官方宣佈對曼聯名宿史高斯指控！被曝過去四年140次不正當投注!!!!!!!!

香港時間4月16日消息，英足總在官方網站上宣佈，對曼聯名宿史高斯提起指控，原因是他在過去四年中有140次不正當投注行為。
新浪體育稍後為您帶來詳細報導

獌狗名叔

迫害

逼害近三十年球壇最佳中場

魔性投注

痴線邊有成年男人唔賭架

美斯逃稅 c朗性侵 證明幾勁既球員都有醜聞

歐聯前公佈有咩居心

球員可以正檔投注咩？

買140次獌降班都有錯？

佢有140歲

不正當應該都係有曼聯教練團內幕料
eg曼聯會唔會輪換/戰述....

同一季買100次加注都得架

退左役啦

退咗休好耐

死刑啦屌佢老母

啲人估緊關佢做salford班主事
陰功，業餘班主都唔賭得

罰咩

英國傳媒報道，前曼聯名宿史高斯被指在2015年8月17日，至2019年1月12期間，涉嫌在140場足球賽事中下注，違反英足總條例被當局提控，史高斯需要在下周五前，回應英足總相關的指控。

現年44歲的史高斯，2013年夏天在曼聯退役後，2014年與曼聯92班一起，成為球會沙福城的班主，一直持有沙福城10%的股份。本年二月更史高斯成為兒時愛隊英乙奧咸的主帥，但執教僅31日便辭退相關職務，傳因奧咸班主干涉球會事務，未知與史高斯涉賭案件有沒有關連。

魔性澎湃

唔怪得咁多嘢講

賭波都告